# red-bicicletas

Semana 1 coursera - Express

## Endpoints API
URL colección postman (semana 3): 
https://www.getpostman.com/collections/15364a18adb69e094881

En el postman puedes importar la colección mediante la opción import 
(Arriba a la izquierda opción import from link)

Link heroku: https://red-bicicletas-co.herokuapp.com/